求救!新手泊L位問題

想請教下各位點樣泊先唔會大細邊？成日唔知應該扭幾多呔同望邊塊鏡先啱

我呢家會伸個頭出去睇幾時入個位感覺易過睇鏡
利申：2個月p牌

遊車河嗰陣 夜晚搵啲荒山野嶺既錶位練下
廢事阻住人
利申P牌9個月